[
    {
        "repairJobId": "KRF/06/2020_0001",
        "internalSerial": "3007101361",
        "toolName": "Truck Dumper",
        "problem": "พื้นปูนทางขึ้นเริ่มแตกแล้วช้อมให้ด้วยคับเดียวจะหลุมใหญ่น้ำขัง",
        "informByFullname": "อำพัน ปิวจันทึก",
        "informDate": "2020-06-04 09:40:22",
        "remark": "ทรั๊คดั๊มพ์อินเทค Meal Silo",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForAssign",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "งานเครื่องกล",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/06/2020_0002",
        "internalSerial": "3007100339",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "เพลา super cond ผุ",
        "informByFullname": "Mixer KRF",
        "informDate": "2020-06-05 23:35:11",
        "remark": "เครื่องอัดเม็ด 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-27 14:21:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "Mixer KRF",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "สแตนเลสหุ้มท่อใช้ขนาดบางเกินไป",
        "solution": "ตัดเหล็กแผ่นสแตนเลสใหม่เชื่อมปะ",
        "engineer": "ตระกูล งอกงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/06/2020_0003",
        "internalSerial": "3007100003",
        "toolName": "Lift (ลิฟส่งของ)",
        "problem": "ขณะ Hopper Load Out เคลื่อนที่มีความเสี่ยงเมื่อเข้าไปทำงาน ควรจะต้องมีลิมิทตัดระบบการทำงานที่ประตู",
        "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด",
        "informDate": "2020-06-08 06:21:35",
        "remark": "ลิฟท์ขึ้นของตึกผลิต",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/06/2020_0004",
        "internalSerial": "3007100475",
        "toolName": "Truck Dumper",
        "problem": "ทางเท O1 มีฝุ่นรั่วลงด้านดัมพ์",
        "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด",
        "informDate": "2020-06-08 06:40:31",
        "remark": "ทรั๊คดั๊มไซโล 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForAssign",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/06/2020_0005",
        "internalSerial": "3007101369",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "การ์ตครอบเปิดทำความสะอาดยากต้องการแบบเปิดหน้า ยึดด้วยตังล็อคเร็ว",
        "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "informDate": "2020-06-08 10:36:03",
        "remark": "เชนอินเทคลงถัง Meal Silo",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForAssign",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/06/2020_0006",
        "internalSerial": "3007101363",
        "toolName": "Baghouse Filter",
        "problem": "อ่านค่ามานอมิตเตอร์ไม่ได้ เนื่องจากไม่ได้ต่อระบบสายลม แรงดันต้องการให้ต่อให้",
        "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "informDate": "2020-06-10 10:04:56",
        "remark": "ระบบดูดฝุ่นทรั๊คดั๊มป์ Meal Silo",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForAssign",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "งานเครื่องกล",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/06/2020_0007",
        "internalSerial": "3007101060",
        "toolName": "Air Conditioner",
        "problem": "เพดานทางเดินมาห้องเขียวเปิดโล่ง ไม่มีที่ปิด อันตรายต่อของหล่นใส่ผู้เดินผ่าน",
        "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด",
        "informDate": "2020-06-10 14:25:20",
        "remark": "แอร์ห้องผู้จัดการโรงงานขนาด2 ตัน(AC-111)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForAssign",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกบริหาร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/06/2020_0008",
        "internalSerial": "0000252221",
        "toolName": "Other",
        "problem": "เทรินเฮดถัง81-86รั่ว ปะใช้งานชั่วคราวอยู่",
        "informByFullname": "ธีระพงษ์ ทองสง",
        "informDate": "2020-06-12 10:08:15",
        "remark": "Other ชั้นปากถัง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-29 10:05:37",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ธีระพงษ์ ทองสง",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ท่อรั่ว ",
        "solution": "ปะปิดจุดรั่ว",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/06/2020_0009",
        "internalSerial": "3007100016",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "Hopper  ทางลงกระพ้ออินเทค 1 ทะลุ ",
        "informByFullname": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "informDate": "2020-06-12 10:56:57",
        "remark": "กระพ้ออินเทค 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-02 08:28:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ฮอปเปอร์ข้างซองเชนวัตถุดิบรั่ว",
        "solution": "ปะเชื่อมปิดจุดรั่ว",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/06/2020_0010",
        "internalSerial": "3007100786",
        "toolName": "Truck Dumper",
        "problem": "สตอปเปอรห่าง เวลารถมาลงของ",
        "informByFullname": "อำพัน ปิวจันทึก",
        "informDate": "2020-06-12 15:32:14",
        "remark": "ทรั้คดั๊มพ์โกดัง B4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForAssign",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "งานเครื่องกล",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/06/2020_0011",
        "internalSerial": "3007100826",
        "toolName": "Conditioner",
        "problem": "ตุ๊กตาลูกปืนสกรูตัวเล็กเครื่อง2  แตก หน้าหลัง",
        "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "informDate": "2020-06-15 09:23:15",
        "remark": "คอนดิชันเนอร์No.1 Extruder#2 (ล่าง)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-22 09:08:02",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อนุกูล ลักษณจันทร์",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ไอน้ำรั่วเข้าได้",
        "solution": "เปลี่ยนซีลและลูกปืน",
        "engineer": "ตระกูล งอกงาม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "งานเครื่องกล",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/06/2020_0012",
        "internalSerial": "3007101294",
        "toolName": "Motor Pump",
        "problem": "ติดตั้งไฟฉุกเฉินเพิ่มที่โรงสูบฝั่งโตโยต้า",
        "informByFullname": "จป.นนท์ โคกกรวด",
        "informDate": "2020-06-15 11:40:44",
        "remark": "ปั๊มรับจากรถบรรทุกเข้าถัง CC",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/06/2020_0013",
        "internalSerial": "3007100786",
        "toolName": "Truck Dumper",
        "problem": "ผ้าใบสายพานขาด วัตถุดิบรั่วเข้าใต้ทรัคดัมพ์ได้",
        "informByFullname": "อำพัน ปิวจันทึก",
        "informDate": "2020-06-16 11:20:48",
        "remark": "ทรั้คดั๊มพ์โกดัง B4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForAssign",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "งานเครื่องกล",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/06/2020_0014",
        "internalSerial": "3007100786",
        "toolName": "Truck Dumper",
        "problem": "ราวกันตกทำตัวยึดให้แข็งแรงตอนนี้มันเอียงทำเสายึดใหม่เพราะต้องใช้เอาสพานสวิงมาพาดเวลาเปิดตุ้ ตอนนี้วางไม่ได้",
        "informByFullname": "อำพัน ปิวจันทึก",
        "informDate": "2020-06-16 11:23:55",
        "remark": "ทรั้คดั๊มพ์โกดัง B4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-10-25 08:32:47",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "อำพัน ปิวจันทึก",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "เหล็กราวกันตกงอ หัก เสียรูป",
        "solution": "ดัดต่อราวกันตกใหม่",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "งานเครื่องกล",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/06/2020_0015",
        "internalSerial": "3007190057",
        "toolName": "Ammeter",
        "problem": "ผนังโกดังB4ขอบสังกะสีมันเปิดถุกรถตักเสยเอา เคาะตีเข้ารุป แล้วเชื่อมช่วงผนังด้านล่างให้สนิท ตลอดแนขอบสังกะสีโกดัง",
        "informByFullname": "อำพัน ปิวจันทึก",
        "informDate": "2020-06-16 15:28:25",
        "remark": "โกดังวัตถุดิบ B4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForAssign",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "งานเครื่องกล",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/06/2020_0016",
        "internalSerial": "3007100728",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "มีน้ำชึมใต้ถังD201ไหลลงมาหลุมกระพ้อ",
        "informByFullname": "อำพัน ปิวจันทึก",
        "informDate": "2020-06-17 08:11:34",
        "remark": "เชนลำเลียงใต้ถัง D201,D202",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForAssign",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "งานเครื่องกล",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/06/2020_0017",
        "internalSerial": "3007100268",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "เหล็กซัปพ็อร์ดยึดการ์ดครอบโซ่-เฟือง หัวกระพ้อขาด การ์ดตกมาเสียดสีเพลาเฟือง",
        "informByFullname": "ธีระพงษ์ ทองสง",
        "informDate": "2020-06-17 15:56:01",
        "remark": "กระพ้อเครื่อง PL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-24 11:43:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ธีระพงษ์ ทองสง",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "เหล็กยึดฝาครอบโซ่หัก",
        "solution": "เชื่อมต่อเหล็กใหม่",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/06/2020_0018",
        "internalSerial": "3007100307",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ซีลพีเนี้ยนเกียร์ PL#3 น้ำมันเกียร์รั่ว",
        "informByFullname": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "informDate": "2020-06-18 07:32:09",
        "remark": "เครื่องอัดเม็ด 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-25 11:23:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บดินทร์ บุญเศษ",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "บ่าซีลกัดปลอกเป็นร่องทำให้น้ำมันรั่วออก",
        "solution": "เปลี่ยนปลอกและซีลใหม่",
        "engineer": "ตระกูล งอกงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานเครื่องกล",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/06/2020_0019",
        "internalSerial": "3007100021",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "เทรินเฮดไลน์อินเทค 1ที่ลงถังเตรียมบดวัตถุดิบ มีฝุ่นรั่วในตัวเทรินเฮดทำให้เวลาจอดไลน์จะขยับถอยหลังแล้วไลน์ไม่ตรง",
        "informByFullname": "จักรพันธ์ บัวแย้ม",
        "informDate": "2020-06-20 16:26:14",
        "remark": "เทิร์นเฮด อินเทค 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-29 10:09:52",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "จักรพันธ์ บัวแย้ม",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "แผ่นซุปเปอร์คอเทรินเฮดแตก",
        "solution": "ใช้ซีลยางหนาปิดจุดต่อคอไว้(ชั่วคราว)",
        "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "งานเครื่องกล",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "KRF/06/2020_0020",
        "internalSerial": "3007101385",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "ฝาเชนขอบชนฮอปเปอร์ชีลไม่ดีอยากให้ทำเป็นสันช้อนกันจะดีกว่า",
        "informByFullname": "อำพัน ปิวจันทึก",
        "informDate": "2020-06-23 10:46:35",
        "remark": "เชน Recirulate ลงถัง Meal Silo 1-4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForAssign",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "งานเครื่องกล",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    }
]